應唔應該自己辭職?

份pt請果時話會返多d weekdays
但而家返唔到
好似好對人地唔住咁
好唔好自己辭職? 等人地空返個位出來請第二個?
我知我諗野好唔成熟， 但真係好對人唔住

Hold住係到啦，返到未返，返唔到未唔返，好簡單，其他野公司會諗嫁啦

我建議你出黎做野唔好放太多個人感情入去
同公司只可以講錢

因為呢兩日要交6月更
我同佢講左返得唔多
如果佢地介意， 我可以辭
但佢冇應我

Part time黎姐，唔洗咁投入wo

我編更果陣 主要都係編d full time 你地pt 只係輔助性啫
有係好 冇都冇所謂
如果你果間係要pt 處理埋日常運作 會唔會太冒險

本身佢地weekdays 唔夠人用
所以先請我
我而家又話返唔到
同埋個post 只係得pt
唉 睇完你地覆我覺得自己太認真

如果佢覺得你meet唔到佢地既編更要求
佢地應該會主動同你講

炒唔炒你由佢地決定
你講真話就夠（例如下次編更時問你黎緊果個月返唔返到weekdays，唔好呃佢地應承ok但最後又唔返）

我遇過d pk驚人鬧，就應承老細可以返weekdays，但最後每個月都請1-2days sick leave
正仆街 唔返得就早出聲 要人執佢蘇周屎